東鐵線正式淪陷

痴撚線朝早9點幾架車爆人我已經o撚左
逼到入去見到個撚個都揸住張香港地圖先醒起係黃金鳩
成車9成都係支那
後面仲要有個呀叔堅持睇報紙
就黎比佢份報紙𠝹斷條頸
支那嘅人海戰術果然係名不虛傳

樓豬今日先放返出黎？